曼谷示威多區開花！曼谷再有反政府示威者上街，分散不同地點聚集

泰國局勢持續緊張，下午再有反政府示威者，響應號召上街。他們分散到曼谷市內多個不同地點聚集，數百名穿著黑色上衣的示威者，在北部的叻拋車站聚集，高叫要求總理巴育下台的口號。有報道指市內多個其他地點，都有示威者聚集。

警方發言人強調，無論是否涉及暴力，所有集會都是非法，已關閉市內大部分地區的鐵路服務，阻止示威活動舉行。

防暴警察昨晚開水炮，驅散佔據道路的示威者。號召民眾繼續上街的團體，早前呼籲今日參與示威的人，準備好應對警方的鎮壓手段。政府發言人就表示，情況持續落去，任何一方都不會贏或輸，只會令國家受損，又說政府希望示威者保持和平，不要集結。

睇Twitter好身同感受
見到一句泰國人係Twitter上面講既：
願國家歸人民

支持泰國手足
泰國抗爭成功,
隨時席捲整個亞洲, 極權世界
之後組成反共聯盟對抗最大極權中共

點樣一樣法
泰國係國家
香港係城市 係特區
細個無讀書？

你嘅講法同「自古以來」無咩分別

死撚開啦
最撚憎你呢啲垃圾撚屌
你會唔明我講咩？

你細個有讀書都冇閪用，個心就腐爛既
起你底個個post，唔係派膠就樓盤post

上年咁撚多人被自殺
重可以日日派膠玩膠，食屎啦

覆佢嘥氣啦，佢會唔明我講咩？
呢啲人日日上嚟for玩膠架咋

鎮壓未 等緊popo開機關槍噠噠

四樓又一件五毛

我BLOCK左

願國家歸人民
願榮光歸香港
願極權歸西

good

普世價值

smart
希望 泰國人民學生 可以成功

香港獨立
唯一出路

曼谷市 示威，城市示威

維持耐d 等政府軍睇清楚民意 同 決心先
人地警察軍隊背後無咩13億民意支持 泰國人就係咁多 良心慢慢會出到黎
希望唔駛死人

是但啦，支共竊國前咪又係某個城一班土匪